地區的媽媽上連登

呢到有冇媽媽上連登
你地既仔女幾大

歲幾

20出頭

我老母16歲生我點睇

佢係絲打嚟

個仔今年46歲喇